夏薩特究竟仲算唔算係世三？

頭二唔洗講，
早兩年Hazard 係犀利既，但呢兩年愈踢愈沉，
D 鋒芒好似慢慢俾尼馬，包皮追過
之前仲有咬人蘇，利雲，
而家又有salah, kane
究竟hazard 仲算唔算係世三？

夏薩特叫世三係因為摩佬教車果陣話佢係世界第三人
唔係大家真係認為佢係

無鬥心，向上心
世十都無

連登咁多00後

世三係疤果件NIGGA

去阿仙奴證明自己

英超三都炆啦仲世三

唔係因為fifa能力值排第三咩

咁so9 妞亞都未輪到佢

有天賦冇鬥心
好聽d的確係無壓力一身輕
難聽講就是是旦旦得過且過
如果佢有牙朗果種要搶入波爭冠軍做神射手
世一都有得做
再係咁hea下hea下唔轉會去皇巴金球3甲肯定冇份
目前就世7世8左右啦

留喺車仔好難可以突破上去

咪係 估唔到叫叫下有樓主呢d真心膠真心以為佢係

世二對下仲有suarez ribery iniesta neymar neuer etc 呢d都唔在講

佢連ibra kane salah kdb mbappe etc都勁唔過啦，俾到盡都係叫同lv

夏薩特爭頂天下第一

伊巴都拎出黎講

咪係 係都普巴 盧卡古

佢俾人叫世三個陣伊巴一定係歐洲top5射手

垃圾車打法害左佢

幾肥

佢比人叫世二ibra仲係PSG刷數據 歐聯又入得唔多波 咁都可以叫top5 照你咁講計佢比人叫世三起ibra一定入唔到top5 so9 世一同世二 利雲呢到都4個 但最後個個唔覺得ibra有份

入過金球三甲未？

體能唔掂又揀波踢

本身天賦係好好，心態影響成就

扭波嚟講有冇前三

第1 山神
第2 美斯
第3 尼馬

4,5

唔洗轉移視線，我當伊巴十甲不入咁又點 hazard入過金球獎三甲未？最佳十一人都無，世三 世界三十佢應該有既

普巴 馬斯亞

伊巴喺意甲全盛期已經開始勁
後期帶隊窮西米蘭拎意甲入歐聯八強
帶PSG入歐聯八強
上季踢英超仍然係英超最強中鋒
竟然勁唔過夏薩特？

點會係英超最強，當哈利簡尼係咩

從來都唔係世三囉

上年Kane好明顯好過伊巴

between, 伊巴2013的確上過世足第四

佢話計夏薩特被人叫世三個陣既ibra喎 唔係計佢全盛喎 同埋佢上年係鬼英超最強中鋒

" 歐聯又入得唔多波" ?

Top goalscorers
Rank Player Team Goals Minutes played
1 Portugal Cristiano Ronaldo Spain Real Madrid 17 993
2 Sweden Zlatan Ibrahimović France Paris Saint-Germain 10 670
3 Spain Diego Costa Spain Atlético Madrid 8 580
Argentina Lionel Messi Spain Barcelona 8 630

但係伊巴最勁果陣，身為球隊重心，往往係重要賽事交唔到貨

伊巴早幾年根本仲勁，踢PSG就等如唔勁？
唔係最強起碼係英超top 3中鋒，35歲都踢到咁已經證明唔會差過夏薩特啦吓話？

歐聯就係，但伊巴國際賽同聯賽對強隊都好勁。

Hazard舊年先入左UEFA team of the year喎

UEFA Best Player in Europe Award: 2015 – 6th place
FIFA Ballon d'Or: 2015 – 8th place

鳩UP都有個譜吖,未入過10甲

伊巴入咗4次添

佢話最佳十一人都無

伊巴 踢人呢方面的確係最強中鋒

過兩日就知,係巴地頭做唔做到世三要做既野

係車仔踢咁多年防反足球真係哂撚左佢
佢有得踢主攻足球既一早升左LV

賓周馬，歐聯現役入球排第3

岩呀如果佢過檔 曼城 起馬升2個level
打防反真係晒左佢
隊隊打車 都mark 實佢
如果佢身邊多一個世界級前鋒
d 數據實靚好多

伊巴大賽腳軟 歐聯廢到仆街

蓋狗又陰d陰d反山

從來唔係

佢過曼城咪變真世三lo